[backup佬的工作]有冇撚屌見過呢條shitty黑絲g?

Hi

Good

屌
第三張 睇到我扯扯地

我都硬硬地了 條女好撚淫

正

實係有人靠對腳而認到係邊個啦

衣著都得嘅

得大6人先會咁著
港女都5著黑C啦

你識咩

禾港男典色
你ex今晚會唔會咁著

哇 以為冇人睇到 點知就比同事拍到

毒撚嘅思想好恐怖。

你都想呢

冇諗過